五月同老母去台北，巴絲有無酒店推介下？

五月同老母去台北，巴絲有無酒店推介下？

想搵間交通方便D？近西門町

德立莊得唔得？

成棟野得三部𨋢上，放多兩個喼或繁忙時間要等多幾架𨋢先上到

同老母去玩咁要住好啲啦，梗係住君悦，話晒五星級

想平就Papa Whale
房大 廁所分開馬桶、洗手盤、沖涼位
大家用廁所唔驚阻住對方
裝修幾新 行vintage風

靚咪西門町意舍
貴少少
下面誠品 開24小時

2間都近西門町
掃完街直接返到酒店休息

唔該巴絲，西門町意舍唔錯

🤦🏻‍♂️無晒房

papa whale上次住體
都幾好

西門町町薆悅酒店

W hotel

豪俾母親大人嘅咪君悅囉
傳統五星級服務